NV 內華達咩事？？？停左更新

印緊票呀

NV上屆都係blue state

一點先繼續開票

香港時間？

等緊賭城啲郵寄投票
賭城偏藍

唔可以抖 連登仔一定要睇到D票一張張跳先當真

燈燈準備坐火箭

仲有幾車mail vote未到，等下啦
近排回南天，墨水未乾唔好見怪

WIN硬既都要印票？

如果NV拎到都死唔晒

why ?

only 6 n.o

轉頭又10萬炸落去架啦，快喇，等等啦！

要到美國時間星期四中午先會再更新 ， 望最底個段

你自己計啦 e家登就係差e6票

預測270-268，6票夠做

係北京空運緊d票過黎
岩岩落機

根本幾個州停晒點票好耐
跟住慢慢突然全部贏變輸

相差7千幾票咋
印咗穩陣啲

一停就造假 我講ge
另外 Trump輸左唔算數

贏到內華達 其實 有機會翻身
213+15NC+16 GEO+20PENN+6 NV = 270

睇怕要點到星期五，因為實要重點

留返d位睇下洗唔洗種票, 唔係一個唔覺意過左100% vote rate就唔好

printer jam紙